# 前端开发笔记本

[![Join the chat at https://gitter.im/li-xinyang/FEND_Note](https://badges.gitter.im/Join%20Chat.svg)](https://gitter.im/li-xinyang/FEND_Note?utm_source=badge&utm_medium=badge&utm_campaign=pr-badge&utm_content=badge)

点击[这里](https://www.gitbook.com/read/book/li-xinyang/frontend-notebook)开始在 GitBook 阅读！

点击[这里](http://wiki.jikexueyuan.com/project/fend_note/)开始在极客学院 Wiki 阅读！（中国大陆访问速度较快）

前端开发笔记本的 GitHub 项目地址在[这里](https://github.com/li-xinyang/FEND_Note)。如果你觉得这个项目不错，请点击 **Star** 一下，您的支持是我最大的动力。

<!-- Place this tag where you want the button to render. -->

<a class="github-button" href="https://github.com/li-xinyang/FEND_Note" data-style="mega" data-count-href="/li-xinyang/FEND_Note/stargazers" data-count-api="/repos/li-xinyang/FEND_Note#stargazers_count" data-count-aria-label="# stargazers on GitHub" aria-label="Star li-xinyang/FEND_Note on GitHub">Star</a>

&nbsp;&nbsp;<a class="github-button" href="https://github.com/li-xinyang/FEND_Note" data-style="mega" data-count-href="/li-xinyang/FEND_Note/watchers" data-count-api="/repos/li-xinyang/FEND_Note#subscribers_count" data-count-aria-label="# watchers on GitHub" aria-label="Watch li-xinyang/FEND_Note on GitHub">Watch</a>

&nbsp;&nbsp;<a class="github-button" href="https://github.com/li-xinyang/FEND_Note/fork" data-style="mega" data-count-href="/li-xinyang/FEND_Note/network" data-count-api="/repos/li-xinyang/FEND_Note#forks_count" data-count-aria-label="# forks on GitHub" aria-label="Fork li-xinyang/FEND_Note on GitHub">Fork</a>

&nbsp;&nbsp;<a class="github-button" href="https://github.com/li-xinyang/FEND_Note/archive/master.zip" data-style="mega" aria-label="Download li-xinyang/FEND_Note on GitHub">Download</a>

![笔记路径规划](img/C/career-path.jpg)

《前端笔记本》涵盖了 Web 前端开发所需的全部基本知识以及所对应的学习路径。它并不能当做一本完整的学习材料来进行前端的学习，因为在有限的篇幅中无法深入的展开每一个单独的知识点。它更适合作为一个学习清单或者是查询手册，结合其他在各个方面更专业的图书或者官方文档来进行同步学习。在学习过程中为了能达到最佳的学习效果，也可将每个技术点实现并进行适当的拓展。

### 写作进程

*第一版草稿* 完成时间 1507252244

| 章节   | 名称              | 进程                                |
| :--- | :-------------- | :-------------------------------- |
| 第一章  | 页面制作            | ![](http://progressed.io/bar/100) |
| 第二章  | JavaScript 程序设计 | ![](http://progressed.io/bar/100) |
| 第三章  | DOM 编程          | ![](http://progressed.io/bar/100) |
| 第四章  | 页面构架            | ![](http://progressed.io/bar/100) |
| 第五章  | 前端产品构架          | ![](http://progressed.io/bar/100) |

### 成就

**1508311803** - 100 Stars: [@dszls](https://github.com/dszls), thank you!

**1511071358** - 200 Stars: [@cschenchen](https://github.com/cschenchen)

**1511222144** - 300 Stars: [@lujun9972](https://github.com/lujun9972)

**1512102333** - 400 Stars: [@Niefee](https://github.com/Niefee)

**1601231619** - 500 Stars: [@wangdsh](https://github.com/wangdsh)

### 相关链接

- [NEC](http://nec.netease.com/) {N: nice, E: easy, C: css;}

<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/"><img alt="Creative Commons License" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-nc-sa/4.0/80x15.png" /></a><br />This work by <a xmlns:cc="http://creativecommons.org/ns#" href="li-xinyang.com" property="cc:attributionName" rel="cc:attributionURL">Li Xinyang</a> is licensed under a <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/">Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International License</a>.

<!-- Place this tag right after the last button or just before your close body tag. -->

<script async defer id="github-bjs" src="https://buttons.github.io/buttons.js"></script>
